====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' âme de la capitale , c ' est aussi la charge d ' histoire qu ' elle recèle et qui se perpétue;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

